LIHKG What'sapp Group

每個人的特性就好似化學物質
不同特性既人放在一起就有唔同的反應
希望你們都會搵到同你有正面反應 互相吸引的巴打絲打
唔好四圍望 填表啦 幾條問題咋

Pish

推